假設衝完，成功突圍，之後點？

佔領係多鳩餘，因為根本冇得守，失守只係時間問題，點先可以令正苦屈服？

過萬人 守到一日唔開會 警察武力清場 國際社會關注

其實大家肯拋開和理非嘅心態去守一定守到 之後港共一係屈服一係出老解 出完老解之後就真係靠外國打救

要清場唔洗老解啦要守據點根本冇可能

一日唔開會，第二日開，關注完又點？

做下一個梁天琦, 黃台仰

一日答唔到呢個問題，衝都只係鳩衝，要衝就唔可以鳩